老老實實，有無人連每月訂閱蘋果加壹周刋都未做？

支持自己人💪

利申：兩樣都訂咗

訂左好耐，依家入埋282支持

一早已訂晒

已訂，基本